黃文廸 你老母俾狗屌 你老豆中武漢肺炎

推

狗狗比人踢爆嬲嬲豬要拉人

老豆搵仔：據報 射盲印尼記者嘅疑犯名為 黃文迪 PC 34877

你老婆俾綠帽你戴
你個女做雞
你個仔橫屍街頭全家絕後

射盲印尼記者嘅疑犯名為 黃文迪 PC 34877

炎症執法

黃文廸 我屌你老母個臭閪

mom post 狗 ！叫黃文迪死出泥吖 好撚驚咩？！

pc34877 你始終都會出現 睇早定遲架姐

黃文廸黃文廸黃文廸
全部人都知係你喎

Lm

我話你知呀，你走唔甩㗎，洗乾淨蘿柚等坐監

黃文廸

本來都唔firm
多謝你班"伙記"啦

i totally agree with you

推爆佢

屌埋老婆個閪

黃文廸？

原來係佢佢講野好低 b架成日以為自己好可愛咁上次同佢食飯,d野黎哂, 佢先同人講話要換搞到我都覺得唔好意思.

俾PK插緊 放低一蚊跟機